［千古難題］究竟smartbuyglasses 賣d眼鏡係真定假？

價錢平出面一半
依加係西環堅尼地城開左間retail
有無巴打去過睇？

推佢老尾

推

留名

係佢到買con買左年幾 對眼仲健全

講緊佢賣果d名牌眼鏡架

應該真，買過幾次

買左咩牌子？
佢地賣thom browne平好多
想整番副玩下

burberry rayban hugo boss都買過

買過副oakley係真野

你去專門店legit check 過？

真

你買左又驗證過？

出面買咗，爛咗，再上網買一模一樣，睇唔到有任何分別

真 只係出面食水好深

lm

Thom browne 出面賣5000up
但sbg就賣3700樓下
姐係出面食水都賺at least 1300??

差不多，rayban 出面千六七，係佢到買一千到。

買過一次oakley
真野黎
但疑似qc差果批貨
耐唔耐戴下懶得換
後尾有排強迫症發作揼左

真
買過幾副IC

Ic berlin?
同出面差幾錢到？

冇得比
我買果d街都冇
大路架我諗打7折左右呱

試過比左錢
之後同我講產品已停產
叫我轉款 轉完又係已停產
之後拖左成星期先同我搞退錢
由比錢到退錢搞左差唔多成個月
以後唔會再用